港鐵雖然成日壞車 但真係屈機好多

@特西

屌啦